msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-03 19:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-07 18:38\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /Better-Nuclear-Generator/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2981\n"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Cargo/ReactorInput.java:127
#: src/main/java/me/CAPS123987/Cargo/ReactorOutput.java:118
msgid "No Reactor Core found"
msgstr "未找到反應爐核心"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:154
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:319
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:325
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:331
msgid "[REACTOR]"
msgstr "[反應爐]"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:154
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:319
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:325
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:331
msgid " Reactor at"
msgstr " 反應爐在"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:156
msgid " LEAKED"
msgstr " 已洩漏"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:309
msgid "Boom"
msgstr "爆炸"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:312
msgid "Remaining Time: "
msgstr "剩餘時間："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:312
#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:39
msgid "s"
msgstr " 秒"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:315
msgid "Is Running: "
msgstr "正在運轉："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:318
msgid "Heated Coolant in output"
msgstr "已加熱冷卻單元在輸出口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:320
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:326
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:332
msgid " x: "
msgstr " x："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:320
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:326
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:332
msgid " y: "
msgstr " y："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:320
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:326
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:332
msgid " z: "
msgstr " z："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:321
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:327
msgid " has "
msgstr " 有"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:321
msgid " coolant in output"
msgstr "冷卻單元在輸出口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:324
msgid "Uran waste in output"
msgstr "鈾的副產物在輸出口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:327
msgid " uran waste in output"
msgstr "鈾的副產物在輸出口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:330
msgid "High heat"
msgstr "過熱"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:333
msgid " has High heat!"
msgstr " 過熱！"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:336
msgid "Coolant Per Tick: "
msgstr "每刻消耗的冷卻單元："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:337
msgid "Uran Per 500s: "
msgstr "每 500 秒消耗的鈾："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:340
msgid "->Current Uran Per 500s: "
msgstr "-> 目前每 500 秒消耗的鈾："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:341
msgid "->Current temperature: "
msgstr "-> 目前溫度："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:343
msgid "->Current power: "
msgstr "-> 目前能量："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:348
msgid "Estimated temperature: "
msgstr "估計溫度："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:350
msgid "Estimated power: "
msgstr "估計能量："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:387
msgid "&bCoolant Status: &9"
msgstr "&b冷卻狀態：&9"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:387
msgid "&r&fCurrent coolant per tick: &7"
msgstr "&r&f目前冷卻每刻消耗：&7"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:387
#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:413
msgid "&r&fLeft Click: &7+1"
msgstr "&r&f左鍵：&7+1"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:387
msgid "&r&fRight Click: &7-1"
msgstr "&r&f右鍵：&7-1"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:413
msgid "&cFuel Status: &4"
msgstr "&c燃料狀態：&4"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:413
msgid "&r&fCurrent uran per 500s: &7"
msgstr "&r&f目前每 500 秒消耗的鈾：&7"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:413
msgid "&r&fRight Click: &7+1"
msgstr "&r&f右鍵：&7+1"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:551
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:555
msgid "Multiblock complete "
msgstr "多方塊結構完成 "

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:557
msgid "Multiblock not complete "
msgstr "多方塊結構未完成 "

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:558
msgid "(Click to show "
msgstr "（點擊顯示"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:558
msgid "Reactor Core Hologram"
msgstr "反應爐核心全像投影圖"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:558
msgid ")"
msgstr "）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:586
msgid "Reactor Built"
msgstr "反應爐建置"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:733
msgid "&bCoolant Slot"
msgstr "&b冷卻槽"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:733
msgid "&fThis Slot accepts Coolant Cells"
msgstr "&f這個欄位可放入冷卻單元"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:735
msgid "&7Fuel Slot"
msgstr "&7燃料槽"

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:735
msgid "&fThis Slot accepts radioactive Fuel such as:"
msgstr "&f這個欄位可放入放射性燃料："

#: src/main/java/me/CAPS123987/IIIDmultiblock/ReactorCore.java:735
msgid "&2Uranium"
msgstr "&2鈾"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Grafit.java:43
#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:82
msgid "Borium"
msgstr "硼"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:29
msgid "&dBetter Reactor"
msgstr "&d更好的反應爐"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:34
msgid "Reactor Core"
msgstr "反應爐核心"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:39
msgid "Lasts "
msgstr "持續 "

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:40
msgid "In total: 2.04M J"
msgstr "總計：2.04M J"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:41
msgid "&7Core of Reactor, &bshows Reactor Core Hologram"
msgstr "&7反應爐的核心，&b顯示反應爐核心全像投影圖"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:45
msgid "Heated Coolant"
msgstr "已加熱冷卻單元"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:52
msgid "Super Freezer"
msgstr "超級冷凍室"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:54
msgid "&7(&cWarning!&7 more inputs needed for good flow of items)"
msgstr "&7（&c警告！&7良好的物品流動性需要更多的輸出）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:55
msgid "&7Water instantly to coolant"
msgstr "&7用水立即冷卻"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:61
msgid "Lead Block"
msgstr "鉛方塊"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:63
msgid "&fWhite &7in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&f白色"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:68
msgid "Lead Glass"
msgstr "鉛玻璃"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:70
msgid "&7Gray in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&7灰色"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:75
msgid "Borium Rod"
msgstr "硼桿"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:77
msgid "&6Orange &7in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&6橙色"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:87
msgid "Reactor Input"
msgstr "反應爐輸入口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:89
msgid "&9Blue &7in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&9藍色"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:93
msgid "Reactor Output"
msgstr "反應爐輸出口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:95
msgid "&cRed &7in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&c紅色"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:100
msgid "Reactor Hatch"
msgstr "反應爐端口"

#: src/main/java/me/CAPS123987/Item/Items.java:102
msgid "&aGreen &7in &bReactor Core Hologram"
msgstr "&7在&b反應爐核心全像投影圖&7中顯示&a綠色"

